「突發」有冇葵芳巴打依家聽到樓下有貓慘叫？

太細膽唔敢落去睇咩事

好怕睇到啲車到半死嘅貓仔狗仔

落去睇下咩事啦

落去啦得你幫到佢

出完個post即刻冇晒聲